唔再做蠢人

明明不停online，但係唔會覆機
之前咁唔要面 諗起都想摑自己兩巴
唔會再做傻仔再做蠢人

收皮啦